［直播］5日4夜即興台北生日之旅

是咁的
適逢樓豬生日
見到原來正日搭hkairline可以入lounge，又可以收到空姐生日咭（可以拎返去j 嗚呀）
所以就忍唔住買機票去是但一到
見台北機票平平地，$966包20kg行李，就衝左

這些機會是屬於我的

hkairline個lounge

有得坐有得訓有得食有得上網
呢個lounge 已經滿足晒我既需求

飲杯蘋果汁chill下先

有報紙雜誌
有上網
仲有舊式磅重機
（屌你旅行磅重咁掃興）

有即叫即整野食

雞蛋仔唔錯
有雲吞麵但樓豬冇試 等陣去夜市掃街唔好？
仲食左豆腐花
碗野唯一可取之處係隻碗

Hello ~~~

lm 遲d去台北

係咪同行既人都可以一齊入lounge

可以帶兩個

你好毒 唔好成日mon我post啦

明明係你自己彈出黎

我入左lounge之後佢就話送張即影即有畀我
之後拎左塊心心塊畀我自己企係入面揸住
仲寫住sweeten you up
咁樣好咩

（btw 勿起底勿相認）

痴線佬 你再跟蹤我我報警

閘口好遠

一路好走

因為生日所以優先登機 但咁早上機做乜 好熱好焗

屌你啦

下次唱埋讓我搭一班會爆炸的飛機 去到台灣之前畀炸死呀笨

啱啱靚仔空少祝我生日快樂同埋旅途愉快

巴打住邊間?我月尾去睇COLDPLAY,想知得一日去邊玩好

錯POST

天氣麻麻, 有D掃興

簡體字

生日快樂巴打

係 但因為生日去 無計呢 鬼叫我今日生日

到底點解會回錯到post

thanks

頭等/商務先可以入lounge!

!'???

生日正日搭hkairline 佢會畀張證你入

抵埗第一個活動 排隊入境
打蛇餅打到傻左

生日快樂

台妹幾靚女

偷影是不對的
要多圖

帶幾多銀去?

生日快樂 巴士

生日快樂
下個禮拜去留名先

我聽日出發

唱左3000hkd

自己去？

台灣天仁茗茶 呢杯香港冇 落左一球抹茶雪糕去打
好飲既 但冇咩特別

到左hostel放低行李之後去士林夜市
去士林要搭巴士再轉捷運
係商圈附近行左勁耐先搵到

冇乜人 有d冷清 好失望

見到佢講到好好食咁就買左

d調味唔錯 但塊雞都幾老 失望
去茶餐廳食可能好食d
結論：充飢級

呢個幾好食 雖然薯仔+芝士呢個組合都好難難食
我叫綜合口味 $80TWD
食完勁撚飽

買左個胡椒餅 但因為之前盒薯仔搞到我好飽
食左兩啖 拎住返hostel

見幾得意就買左
（其實只係一個普通透明樽加個貼紙 但唔知點解呃到我

買完啱啱嗰枝 行左兩步
又見到呢個 覺得幾得意又買左
呢枝係鮮奶茶
兩枝都70TWD

胡椒餅補圖

夜市食野點解會去士林

23:55畀我買到個蛋糕
☺️happy birthday to me
（唔好食既屌
又拎埋返hostel

我寧夏 饒河 師大都會去 唔洗擔心

諗住有攤位玩 有d歡樂氣氛

華西街多local 人去

巴打好似好熟路
有咩推薦

的士得唔得

thx bro
自己去？

下星期我都諗住去 自己一個 4日3夜
有咩好介紹
利申: 第一次去 搵準女朋友

你搵準女友就叫佢介紹啦 好似係

我今晚好似中晒伏咁

我覺得我上面枝野飲幾得意 佢應該鍾意

佢台妹黎 佢黎香港玩 之後識到佢

咁梗係佢介紹

本身想今日玩飛行傘 好傷心 落雨玩唔到

你係咪去前打去問
我之前玩又係朝早天陰陰預玩唔到
打去問佢話照玩得 中午去到都係少少陰但都冇影響
你仲有幾日應該點都玩到嘅

我打去問 佢話今日唔得

台北有咩好玩😂

我今日過台北

自己？

劉鳴睇

屌你我又改做正日去先

幾時生日呀巴打

有兩間hostel極度推薦

呢兩日掛住做present冇update

巴打住邊

邊兩間
黎緊4月會去
次次都係住東龍

係 不過佢係玩兩日

黎緊試下正日帶老母去先

屌最後只係買到生日前一日機票
應該冇得入貴賓室

上次小弟都單拖去台北四日三夜 重要出發前兩日先confirm到張機票
即時book商務旅館
結果book左間日頭人煙稀少
但入左夜之後就好多姐姐係到招手
不過感覺台北玩三日就好夠

巴打想問HX支唔支援 Apple Wallet Mobile Boarding Pass 同佢上機前有冇撕你張實體登記證

我下星期都自己去台北

依家係咪有機場捷運直接去台北車站？

啱啱開咗，下禮拜去試

原來生日呢d野 蝕左兩次

係 最近有優惠 $80TWD單程
平過搭巴士 好似係
搭國光要$125

九份 — 山居
台北 — star hostel

有撕呀 唔肯定用手機得唔得 因為我去counter

因為落雨玩唔到飛行傘既關係，我就轉戰陽明山

hostel本身包左早餐 但我起唔到身 因為夜晚做present做到5、6點 所以我就出去搵早餐店食早餐啦
呢間嘢係hostel附近

芝士蛋餅 $35TWD

再飲杯木瓜奶 $70TWD

之後就搭捷運去士林站再轉巴士上陽明山，去到士林站盪失路
因禍得福見到間好靚既店

門口有隻貓好cuteee

好衰呀佢個樣

最後係呢間鋪到買左對耳環就開開心心上陽明山

岩岩係台北番黎
果架鐵話快又唔係真係好快
7個字好準時
但焗撚到仆街
巴士都係8-9個字
易暈朋友都係搭番其他

去左四日三夜
個人覺得三日兩夜/2日2夜好似好d

黎緊想試星期五收工即去星期日夜晚番

國光收唔收悠遊卡
夜晚到未必有地鐵搭

呀 漏左講 呢間好靚既店附近有間叫 巧克力雲莊既店
諗住白色情人節返香港仲會見到同學 所以就買左兩盒朱古力返香港

一盒白朱古力 一盒黑朱古力
因為我其實麻麻地朱古力 但呢隻中間入面有士多啤梨 我就買左
最後覺得黑朱古力嗰隻好食好多 白朱古力中間粒士多啤梨好硬
中間粒士多啤梨唔係新鮮既 係士多啤梨乾 脆脆地
雖然同我想像中唔一樣 但都幾好食
一盒$100TWD都唔貴呀

收呀 冇悠遊卡碌卡都得
我嗰陣玩到身上得返40蚊TWD
悠遊卡又得返40蚊
好彩可以碌卡 唔係唔知點返香港

搭小巴上山

山上小巴有好多唔同路線

108小既係遊園路線 有全日票買 建議想睇3、4個景點既人先好買 會抵d
全日票 $60TWD
單程 $15TWD

我主要目標係睇櫻花
櫻花係喺一個叫花鐘既地方
要搭125小巴上去

說好的櫻花呢？

隻貓

上到竹子湖勁大霧 又大雨 我冇遮 能見度得10米都冇
乜屎都睇唔到
肚有d餓
本身見到人地話竹子湖有餐廳食野菜幾好食
就諗住搵地方醫肚
點知路過間餐廳勁靚

間野勁靚

間餐廳得幾樣野食
雖然好想食白玉抹茶冰 但係我著唔夠衫又淋住雨 又大風 其實好鬼凍 所以就叫左醬油小丸子同埋雪莓娘

到左 （其實入呢間餐廳都唔係為左食野 係為左打卡架啦 我帶左畢業袍去影相

依個好好食
之前買完隔左成個幾鐘先食都好撚好食

巴打去食燒肉啦
大腕 乾杯 胡同都出名好食

expedia 機票連酒店 4500算唔算貴
打算4月24出發

一個人？兩個人？
隔離post先有人話expedia中伏

返左香港啦

係竹子湖我同當地人傾計
話我見唔到櫻花好傷心
佢就同我講對面就係櫻花 不過唔同品種
見到對面有棵櫻花

之前搭小巴上竹子湖嗰陣見到沿途有棵櫻花開得好靚
我決定行路落去搵 其實我著住對細左一個碼既濕鳩波鞋行得好辛苦

終於畀我搵到

沿路勁大雨 我其實已經完全濕撚晒
不過係花呀

兩個人啊
隔離post個個係打電話

睇下咩航空公司咩時間咩酒店

阿姨太熱情 買左袋柑

等小巴落山
竹子湖有小巴直接可以返捷運站 好方便

之後係光南大批發掃左幾百港紙文具

係台北車站附近見到一個台式自助餐
就入去食

呢到五個餸 一碗細飯 一碗湯 大家估下幾錢

係$110TWD呀 好撚抵
咁樣其實去夜市食野對台灣人黎講算唔算高消費

路過見到建築物幾cute就影左相

半夜3、4點仲做緊present
條iphone線罷工屌佢老味
搞到我急急腳去7-11買左條成百鳩幾蚊
見肚餓順手買左野食醫肚

個飯糰勁撚好食 想瘋狂encore
個麵又係抵屌之選
呢到加埋先100TWD

之後再覺得去夜市食野真係好貴

11/3
第三日起身都係miss左早餐
去左7-11買野食
食左四舊關東煮唔知做乜勁飽
個飯糰我拎左上路
（最後變左嗰晚宵夜）

搭捷運去中孝復興1號出口
往後行係十字路口 轉左
一直行就會見到1062公車 寫住往金瓜石

一架車可以坐32人 有的士司機一直係到sell話的士好快到 share的士$200一個人 搭公車$100
我就岩岩好排第30個左右 點知前面有幾個日本人同行既買完野入返隊 我變左第35、36個 會上唔到車

一直諗緊要唔要同人share的士

不過我係一個旅行鍾意搭公共交通工具既人 見識下人地交通文化都幾開心 真正認識下local既生活

所以最後都決定繼續等 上唔到呢班車再同人share的士 因為好似要20、30分鐘一班車
等兩班車就要等成個鐘
點知車到嗰陣因為前面班日本人一架車上唔晒 佢地就讓我上車先 我上到車呀 勁開心

（排我前面日本仔仔）

多人到痴撚線 連去旺角都覺得辛苦既我 真係想喊

見到賴阿婆即狗衝

$45一碗 好抵食 佢一碗有四隻味 — 綠茶、芋頭、蕃薯、芝麻

唔記得左講 我第三日去九份
之後係九份番一晚
因為九份山路太多 人又多
我將行李store左係台北
pack左要用既野去九份

九份周圍都好靚

我間hostel好靚 係一間老房子
但周圍勁靚

之後我見到hostel外面有隻貓 就去問兩夫妻係咪佢地養既 佢話佢地係台北人黎玩 之後大家坐低傾計傾左好耐 應該有半個鐘 感覺到先生係個好有文化素養既人

傾到最後同佢地合照左 仲著埋畢業袍影 好開心

之後就去左一個昇平戲院
我有參加到hostel既夜遊
staff有介紹佢呢間戲院
staff話呢間戲院係當年全亞洲最大既
嗰陣全台灣既人都會搭車黎呢個戲院睇戲
因為呢d金礦工作既人其實工作環境好惡劣
一唔小心就會死
好多人都會抱住今朝有酒今朝醉既心態
好肯洗錢 所以都係點解呢個城當年咁繁榮既原因

呢條最出名既街
真係迫到呀媽都唔認得
相傳呢個地方係千與千尋既構想地
所以周圍都係日本妹

後面有個雕像但冇人理佢 個個掛住影阿妹茶樓

有間零食鋪好靚
勁想換畢業袍影相
但係人地生意既地方就算啦

買左兩部打香腸機 好搞笑

見到有個手作人既studio兼屋企 上左去參觀

完la？期待你ga直播
留名先

唔係直播
我14/3返左香港啦
因為我係台灣冇買上網卡
根本直播唔到
返到hostel同人傾下計 做下present
都唔得閒update

8:00pm hostel門口集合夜遊

hostel帶我地行呢條窄巷

芋仔蕃薯係當時佢地一個形容本地人同外省人既詞
hostel staff有解釋

去到夜晚條街鬆動好多
夜遊期間我拎左件袍出黎想影相
佢地個個人爭住同我影相
又幫我拎住d野
我嫌煩冇戴帽 佢地又強迫我著晒成套
又叫我拋帽
台灣人真係好好

Ps 同團十三個人 得一個人係日本人同我一個香港人 其他人都係台灣人 （仲有staff個女朋友係香港人但係台灣做野

呢個窿 人地話同千與千尋最後嗰個回頭既畫面好似
所以先有千與千尋構想來自九份既說法

冇食晚餐半夜好肚餓 忍唔住想買野食
點知咁岩有架賣麵包van仔經過
佢會一直慢駛 好似小丸子定花師奶d漫畫咁
有人買佢會落車打開車尾箱畀人揀

買左三個都係$70TWD

再係士多買埋呢個香港台灣餐廳有賣既蘋果西打 $25TWD

之後我、staff、staff女朋友、兩個台灣護士、工程師一齊傾計傾左三個鐘
個護士因為失戀所以黎九份玩
佢主要係負責心臟手術 要幫手移植心臟 點樣飛去第二間拎心臟又飛返自己醫院做手術 又話會搭直升機去台東拎（佢地係台中）好有型咁係醫院天台落機 手提一個桶裝住心臟
又話會手渣個心令佢跳返 傾左好耐好耐
傾得好開心 呢個hostel係住得最開心既
不過都同住客高質有關
個個都好好傾
同埋佢地話我走堂自己去旅行影畢業相好型 又叫我香港小妹妹
十幾個人入面我最細

同埋可以見到佢間屋用左兩種唔同建材砌牆
原來話因為佢地窮就用大大塊既石
後來有錢先再用紅磚整靚個門口
一個幾有趣既故事
而家室內設計好鍾意用呢種方法
估唔到老房子都係迫不得已下用呢個方法

我個backpack

第二日起身去左食阿柑姨芋圓
我覺得阿柑姨冇賴呀婆咁好食
賴呀婆芝麻味我唔鍾意 但

之後我買左一盒芋圓諗住返台北煮黎食
佢話常溫淨係可以保存一日 出國外既人就冇辦法帶
佢好誠實 寧願少d生意都唔呃遊客
伯伯好好 我勁勁勁鍾意食芋圓 係香港都周圍搵芋圓食 所以我忍唔住手買左一盒三合一（芋頭、綠茶、蕃薯）$80TWD咋 好抵食 點知我掛住影相漏低左盒野 我好撚傷心呀

好正，我仲喺台北未去九份

阿柑姨芋圓有個好處係可以睇到海景

第二日又返黎呢條街

狗仔看門口好乖

之後搭車去一個叫金瓜石既地方
去左行金瓜石博物館
金瓜石當年比九份更有錢

屌你仲未返黎 好想食7-11溏心蛋飯糰同佢d三文治呀

我臨走係機場買左幾件三文治 已經食晒

個博物館都幾多野睇
我幾乎全程都影住畢業袍影相
之後好多人以為我係本地人祝我畢業快樂又同我傾計

係礦工食堂買左個便堂

$290TWD咋好撚抵玩
淨係個盒$290可能我都會買
不過塊布我見張圖係藍色 我想要藍色多d

行行下遇到幾個台灣人又著袍影相
我就開聲話要同佢地影相
原來佢地學士統一白色帶 master先有分系唔同色帶 所以d人都誤以為我master畢業 一開波就問我係咪碩士畢業

天氣好好 周圍鳩影都好靚

唔該晒巴打

我無乜點喺7仔買野食
乜原來有好野嫁

之後我就搭返1812公車返台北啦
我覺得我呢個行程都幾好
第一日去九份 第二日朝早去金瓜石 直接由金瓜石返台北
因為係九份搭1812巴士好full 要等幾班車先上到
但金瓜石係總站就一定有位

我之後就狗衝去松山想行市集

饒河夜市比其他夜市大好好好多
我雖然食左便當好飽
但見到上面嗰檔圓圓燒好似好好食
忍唔住排隊買埋一份
結論係真係好好好好撚好食
我過左三、四個鐘先食 凍晒 但都仲係好撚好食
我去寧夏夜市都有見呢個圓圓燒賣
但呢檔明顯見到檔主pro好多 料睇黎好食d 又有醬
但寧夏夜市嗰檔冇 直接食都廢事

好抵食 三文魚+溏心蛋三文治 連埋永森既飲品都係$59TWD 即係$15HKD
仲要好好食
之後買左一個芝士三文治 要叮熱食 d芝士拉到30cm長架

巴打可以去玩飛行傘
我去嗰陣天氣唔好玩唔到
同埋附近有地質公園可以睇
好羨慕你玩咁多日
我覺得我5日唔夠玩囉

巴打可以去完九份去基隆

我黎足咁耐都未好天過

之後買左艋舺雞排 係台灣藝人nono開
見好多人排隊 於是買埋一份
d肉都係有d乾 係咪我要求太高

d狗係咁跟住我 我拎住塊雞扒係手 佢地好似好可憐咁 我搣走晒d炸皮同埋醃料 畀左少少雞肉佢地食 唔好屌鳩我餵炸雞佢地食呀 手下留情呀 佢跟左我勁耐 我先忍唔住餵咋

行去松山文創附近好多好靚既小店

誠品入面好多靚鋪 第一層d野全部好撚貴 可以直接skip 第二層開始貼地少少 因為我都有留意開台灣設計 好多都見慣見熟 pinkoi有得買

上面嗰隻機器人好得意 但太貴了 我唔會買架

之後都唔好天？

文創園區入面有間書店好靚 入面一個客都冇
我問准左佢影相
之後開始瘋狂影畢業相
最後有買左本書

離開松山文創搭地鐵去台北車站check in 途中見到間鋪好靚

有好天既不過都留返比九份

我住既三間hostel都要除鞋
但呢間超貼心
有私人鞋櫃
著住既拖鞋可以放入鞋櫃 好日本風 好似小丸子返學咁

靚到痴線仲要唔貴 $150/一晚 八個人female dorm

我嗰陣都係咁

哇好靚喎呢間

凌晨三、四點 趁人地訓晒 我就開始係到狂影畢業相

間野好撚full
我前幾日先book 淨係book到一晚
不過見實在太靚 所以照住 寧願半夜搭的士搬行李

第五日
前一晚影相+做present又搞到6am
都係食唔到hostel早餐 落左去早餐店食
但我發現我分唔到鮭魚同鮪魚
我以為我叫左三文魚 但上菜係吞拿魚 好傷心

係街口見到間鋪寫住韮菜盒子專賣店
買左一件 好撚油

見到樓上cafe話賣雜物我又忍唔住上去睇

文青地方多數都有掛住反核標語

去左微熱山丘買鳳梨酥 呀媽指定要我買 其實我一早search好同plan左要過去買畀呀媽 因為佢真係超鍾意食 但嫌係香港買貴 有次有人去左台灣送左一舊畀我 我送左畀呀媽食 佢勁開心

之後去華山創意園區 有小朋友寫生 好cute 我過去同佢地傾計 佢話佢地5歲 讀幼稚園

佢地畫緊呢座野

影緊藝術照 只可以話 藝術既野 我識條鐵

去左寧夏夜市食野 比我想像中細

好靚女 清純美女

去完冰好凍 同埋個肚仲好空 忍唔住去食飯
唔記得走筍 筍真係好難食 我揀晒出黎
對唔住 我係死港孩 揀飲擇食 我對唔住非洲既小朋友

上面嗰個芒果雪花冰其實味道唔係特別好
但我坐整冰嗰個叔叔旁邊 係咁問我夠唔夠冰
我一開始唔知佢同緊我講野
佢問左我5、6次 之後佢話唔夠可以加
我話夠啦 佢仲問我呢個天氣食冰唔凍咩？之後佢畀左個芒果雪糕我 話佢唔記得落畀我 但我睇相係冇呢個雪糕球 有種賺左既感覺

checkout後偷偷地潛入返尋晚間hostel
播緊電影 好正呀 仲要播intern

2am出發去機場 今次搭巴士去 前面條八婆一上車就拉到張凳最落 完全問都唔問下我 正八婆 祝你架機delay

桃園機場二號大樓入面個郵局旁邊可以禁錢 有銀聯logo

強推三文魚同起司

可唔可以成個櫃搬走

7:30am終於登機
上到機我勁不安
周圍八個位都係大陸旅行團既人 佢地一大班人
講野好捲舌音
一開始又好嘈
不過個領隊好好人 佢見我放行李上行李架有困難即刻起身幫手 之後最後調左位同我坐 話同我好有緣 我冇應佢 淨係微笑 因為我真係唔知點應佢
最後坐低唔夠5分鐘已經訓著左 一訓訓左成個鐘
醒左見到飛機餐係前面 我就打開想食
點知機長話準備landing 叫我收板 我唯有捧住盒飯食

最後我落左機發現我跌左本passport係機上面
即刻打電話同佢講
最後等左一個鐘拎返本passport

終於打完了
第一次係高登/連登打完一個遊記
雖然冇咩人睇
但我當日記咁打 好多時間講野1999好意識流
多謝大家睇到呢到
有機會再同大家share遊記
byebye

同埋好多相冇share 因為全部都係我既畢業風格造作相

好詳細 六月都打算自己去台灣
想問絲打成個行程計埋機票住宿用左幾錢

推

黎緊星期四會去台灣

有咩必去推介

本身預$4000 最後out左5、600百蚊budget

你係鍾意食野？睇文青野？自然風光定咩先

thx bro

我覺得九份夜遊真心正
可以試下 遊客少好多 之後去金瓜石

陽明山櫻花應該再過一個星期先真係開齊
如果想睇可以盡量安排遲d再去

起司三重奏真係好正 上次去台灣食左3個

好後悔 早知買一打返香港食

自己一個去點影畢業相

我一向自己旅行自己影相
買個藍牙遙控影相既掣

連左藍牙就可以放低手機遠距離自拍

我係淘寶買左呢枝自拍棍 連埋藍牙
我將手機放地下低炒自己，或者放係其他凳呀、欄杆上面 之後就瘋狂連拍 轉少少pose再㩒一下個掣 想自然d就邊行邊㩒掣

呢枝自拍棍可以向相反方向屈 枝棍可以變成一個支架撐起部手機

大約 諗住
一日 平溪 九分 十分
一日陽明山
一日淡水
半日西門町附近

仲有咩可以加落去

去幾多日

3日半
有邊個夜市值得去

饒河幾大 圓圓燒好好食
寧夏人地講到好似好local咁
但真心令我d失望

而家好想食返台灣7-11三文治

想問間hostel叫咩名啊？
之前住過地圖上面間apartment 10都好正

好正架咩
希望到時唔好落雨喇

star hostel

又平又好食
芝士三重奏嗰個d芝士拉到絲架
三文魚嗰個又好抵食

btw 微熱山丘鳳梨汁好撚伏！！！！

我去左微熱山丘民生公園店買鳳梨酥啦
心思思買左鳳梨汁
一買要買六枝
屌你老母我竟然戇鳩鳩照殺
最後我一拎起 屌你老母咁重既？
枝鳳梨汁係玻璃樽架屌
我嬲到即場飲撚左一枝即刻dump撚左個樽 即刻輕左勁多
我仲要嗰日第一個景點就去買鳳梨酥
之後托住五枝玻璃樽野飲同埋三盒鳳梨酥行左成日
最撚嬲係咩呀 最撚嬲係我係機場見到有微熱山丘門市呀屌 好彩我半夜去到佢冇開門啫

不過佢d鳳梨酥真係好鬼好食 （開心進食中

我住西門町 如果想去九份係咪要好早起身去？因為我驚唔夠時間行 同埋要預時間返西門町

我去九份都係西門町過去
好似12點先出門口
不過我係九份過夜
不過建議你可以去睇埋金瓜石博物館，之後再返九份
九份其實好細，一個鐘其實睇得晒
同埋夜晚九份靚d
之後好似九點尾班車返台北

唔該哂

竟然係最多台妹相嘅遊記
初頭幾日見冇update仲估你爛尾添

之前有兩個遊記爛左尾
今次算易打
返到香港完左present冇咩野做就打埋佢
旅行中途真心攰
日日訓得三、四個鐘 夜晚返到hostel同人吹陣水又要繼續同莊子玩遊戲

台妹正呀喂

絲打可唔可post 你既畢業相出黎俾我欣賞下

Lm

樓上有張

有冇去埋十份、猴硐、平溪果邊？

台灣真係超有人情味
話說我下個月去台南台中兩星期
上網見到台南有個無火車到嘅郊區有啲野食景點好吸引
但唔識搭車去
我係Facebook search 到有個當地青年居民組織 NGO page
就去問佢我應該點搭車黎

佢之後就問我邊日黎 佢嗰組織會安排義工係台南火車站車我去 同埋做埋導遊帶我係個區周圍玩

真係好溫暖

好似絲打咁喎
btw 最後都係冇玩滑翔傘？

樓主我想問九份間hostel叫咩名？
想join佢個夜行

支持

冇

山居

冇呀好傷心 遺憾

絲打仲正

9upper出沒注意

陰9公 我黎緊4月尾去
影返比你睇

正呀 有咩正得過有當地人做嚮導

下個月我去應該會開直播page 好期待有當地人做嚮導嗰日

直播page? or post?

「我終於到達 但卻更悲傷
一個人完成 我們的夢想」

roommate songlist咁啱播到呢首歌
兩年前見到平機票去台北
嗰陣搵晒景點咁好想同ex去旅行
最後知道冇可能同到ex去旅行收左皮

最後今年終於踏上左台北嘅旅程

上年十二月幫一個人慶祝完生日
佢就話你慶祝得咁chur 你生日咪要去外地？

呢個係我另一個心思思想生日旅行既其中一個原因

Post sor

出發緊去陽明山
求陽明山後建議

係陽明山book間餐廳食飯啦，好正個夜境，望哂成個台北，好浪漫
推介草山夜未眠，唔算貴又好食
食完之後叫佢幫手call架的士落返劍潭站去士林行

台北冇野玩?

仆街啦我仲買左7日6夜

深坑、瑞芳、猴硐、九份、十份、平溪、金瓜石、菁桐、動物園、貓空、101、西門町、台北車站、士林、饒河、淡水....自己選

去博物館

大安森林公園站
華山文創園區
寶藏巖國際藝術村
象山步道
陽明山東方寺
松山文創園區
艋舺 剝皮寮老街
三峽老街
平溪十分
瑞芳九份
228公園
淡水
北投 溫泉/圖書館
富貴角燈塔
國立臺灣博物館
基隆市
獅球嶺炮台

留名參考下，下個月月尾帶呀媽去台北玩

留名

黎緊想自己一個去台北

做咩無啦啦又畀人推返上黎

我都想去…曳曳下試下台妹

黎緊都去台北

我享受慢節奏 又有野行 同野食既生活

黎緊想去陽明山 但一日來回台北車站趕唔趕得切 咩唔係好遠車程咩？

唔遠呀

望完你個post，嗌左個朋友生日正日飛返轉台北，又係香港航空

想問下你係機場check in果陣，佢就會知你生日 ？定你要行埋去同佢講你生日